# "Stuffix"

## Назначение и область применения

Целью работы является разработка приложения для путешественников и людей, которые периодически переезжают на дальние расстояния. Например, студенты, живущие в общежитии, или те, кто ездит на заработки в другой город/страну. Для таких людей возникает необходимость одновременно контролировать множество аспектов своих перемещений, в том числе, вещи, которые они берут с собой в ту или иную поездку.
Разрабатываемое продукт должен предлагать:
+ Совокупность программных систем для хранения исчерпывающего набора данных о вещах пользователя в доступном, удобном для представления и управления формате
+ Широкий и гибкий функционал для формирования списков вещей для поездок (в том числе – поездок с несколькими пунктами назначения)
+ Информативное представление данных об:
    * Хронологии поездок пользователя
    * Текущем местонахождении любой из вещей пользователя
    * Истории перемещений вещей
+ Возможность хранения данных как локально, так на «облаке»
+ Приложение также может содержать дополнительную полезную информацию о поездках (даты, билеты, адреса и т.п.)
Это должно значительно помочь указанным выше группам потенциальных пользователей.

Подробная документация и прочая информация по проекту находится [здесь](https://drive.google.com/drive/folders/10irdX940OshrIt-Jy4crs3zUMAMJJe-p?usp=sharing)
